覺唔覺請夏好淫

雖然唔係好性感，但俾到人一種好淫既感覺

細細粒一定抱住黎吊

請夏BB 好撚正
但論歌，上次個首好聽D

有無女仔solo 跳舞唔淫

IU算唔算？

iu賣點係淫wo

泫雅

恩地

新nv硬係有陣柒味，
而且有冇人覺得佢塊面尖左

佢啲solo有跳舞咩

請夏今次回歸好正！

尋日音樂中心有冇睇到佢哩喺施妍後面😂

太妍

鄭欣宜

淫你老味咩

張Lin頭圖呢

但唔靚

淫唔一定要靚，正常樣/中下樣已經可以好淫

準備cb 喇

不停loop緊新歌